【急】究竟抵制東方admin依家有冇事

之前有消息指抵制tvb既admin被捕 但就好似冇消息有講抵制東方既admin被捕

然後 4月29號 抵制東方既admin喺tg grp講左一句 抵制東方admin暫未被捕 就一直到今日5月2號 都再冇新消息

而佢既facebook page

最後一個post 係4月29號 寫住
抵制東方團隊暫時安全，大家不須恐慌。本專頁會保持運作

但係由個陣開始到依家5月2號 個facebook page同tg grp就一直都冇再更新

而我inbox個page 就超過20個鐘都未有回音

所以 我就開心擔心admin既安全 究竟有冇人知admin係唔係被狗咬左 或者有危險

如果係安全既話 可唔可以報個平安

我唔想有手足被消失之後冇人留意

如果有人有消息 admin係被拘捕左 可唔可以講聲 等大家唔洗擔心

推

咁大鑊？

冇被狗咬 但連續三日冇更新 又唔覆inbox

推推先

其實會唔會只係我自己miss左d新聞 睇唔到
我依家好擔心admin

推到報平安

借位一用
溫馨提示提提大家
西樹泡芙係藍
今日見到超級多後生女排買二送二個優惠
可能有啲人未知
但希望如果知道嘅人以後搵其他嘢取代

買西樹泡芙之前可否停一停諗一諗?

依幾日admin都冇喺連登出post講返件事

連登Acc A餐雞蛋撞石牆已經三日冇上水

pish

真 我知admin有上開連登 希望admin可以報一報平安

最壞打算

Pishhhhh

會唔會係暫時避一避

admin 29號晚喺page話自己冇事 就算佢30號個朝俾狗咬 依家應該都夠48小時?

PUSH

有冇佢嘅fd可以透過channel透露吓發生乜事

希望只係咁樣

但佢inbox都冇覆 而且又完全冇交代落之後個page點算

如果有就最好 依家係完全冇聲氣

我已經當佢哋畀人拉咗
依家諗下行動點繼續好過啦

admin可唔可以出黎報左平安
或者有冇佢朋友可以透過個tg grp或者facebook page講返咩事

唉...........

推到俾admin見到

希望見到可以講一講平唔平安

心穎把無事

究竟抵制東方巴有冇事

要報平安呀

tvb admin 都冇消息

Tui

如果真係俾人拉左 都希望可以有人講返俾大家知 最緊要係知佢依家安全

係囉 過咗48個鐘
又冇charge又冇新聞

黑警已拘捕抵制TVB廣告人士，TVB：抵制我者必遭拘捕，歡迎警方決定

依度話佢已經被狗咬左

如果係同抵制tvb既admin同一時間被捕 咁佢應該出唔到post話自己冇事 團隊會繼續運作

究竟有冇事 可唔可以報平安

最奇怪既位係 佢話自己會繼續運作 但係之後就冇更新

admin巴打有冇事

Push

擔心無用
你地正牌就代佢出post推post
推返舊post都得
人人都係抵制師

手足依家咩情況

但係admin話自己冇被捕 但又無啦啦冇左聲氣 成件事好奇怪

當然 抵制係要繼續

報個平安 等大家安心d都好

兩個page幾日唔update，靠所謂自發根本得啖笑

推到admin出返黎

冇錯 當未做到普及抵制方向報既時候 個page就好重要

會唔會電話同AC畀POPO拎咗?

東方嗰邊應該係暫時潛下水考慮下一步，我最擔心係被人咬咗嗰三個抵制tvb戰線手足

我都有諗過依個可能性 但如果admin暫時係安全既只係冇左手機同account 都希望佢可以叫朋友幫手報個平安

諗起深水埗報販霞姐.....

係呀

我兩邊都擔心 抵制tvb個三個手足 都唔知佢地被人咬左之後會有咩事

依東方依邊 就係講完俾自己冇狗咬之後 就消息左

佢連inbox都冇覆

佢係抵制tvb admin?

東方必敗巴都3日冇上水

push

手足自己做野，唔好令admin 失望

做返之前d任務先

唉推呀

推 cls咁都要被捕

推！

依係只係知抵制tvb巴有被捕 抵制東方巴就未知

抵制cctvb個page好似4月30之後都未更新 希望二邊既admin都可以報返個平安

想知

咩黎？呢間野真係冇食過

留名

Push 唔好有事

推呢到

姐係抵制tvb同東方admin都唔見左？？？

食過 但藍就不了

暫時依3日唔見左 希望之後可以出返黎報平安

wtf點會無曬聲氣 就算係拉都過左48啦

有link....

手足無事就上黎報平安

我知呢間野係咩，我只係想講我從來唔撚食呢間野姐

好擔心佢哋

幾時拉埋689？

跟進

關注埋tvb plz，都失左蹤

推
希望手足盡快上到水報平安

會唔會只係想避一避...?

好擔心

一直唔建議ADMIN係香港既手足

幫推

大大力推

過曬48都無聲氣

無線都無埋

Push!!!!!!!!!!

推咗先

不如話一日唔見admin字一日都會繼續抵制東方，應該好快就會有黑警扮admin留言話生活好好一切正常之類

東方嗰面連tg group都冇
冇新任
靠自發又唔夠

Pushhhh

Admin報平安

Admin!!

人呢！！！！

推推

似真係比人拉左

樓豬係咪用自己真fb
小心d 萬一admin真係被咬
你都可能會成為目標

記得清吓資料

tui

推到admin回應

堆

Fb會交ip address出去

咁耐都無消息嘅
Admin出嚟報平安呀

我一直都有好乖咁做任務架
Admin你快啲出返黎啦好擔心你

叫人小心
又要叫人上水浦頭
咩玩法

推呀

721 831 101 111

放心 我唔係用真 facebook

事發之後

兩個group嘅admin明明有喺連登報過平安

點樣draft draft返件事?

希望佢幾日之內會上返水

希望佢地兩邊都快d出黎報平安 就算用唔到做page 都用連登報平安

最樂觀既情況就係咁 希望避完一排之後會出返黎

我唔知tvb admin都有報平安
但東方admin就真係有報過平安

啱啱check一check tg
原來tvb個admin 都失左踪

希望佢地會上返水

我都有做開任務架

係喎，搵人報平安pls

抵制TVB TG都只係停左係429既9點
TG正常一定用到

嗰個似scheduled post

仲有一個TG channel都冇再更新

@uglyelderyposter
核突牌長輩圖＆文宣發佈台

佢平時好勤力，但四月中就冇再更新過！

有冇人知佢咩情況？？

辣塊媽媽,

Sor 我啱唔見佢最近有上線 應該佢忙啫 對唔住唔會左

唔緊要 最緊要人冇事

推
手足情況如何

推!!
手足依家點